啪啪聲有咩咁吸引？

扑野個陣有啪啪聲會high啲
同埋其實係咪瘦既女都有啪啪聲